Задание 1. Разработать приложение - многопользовательский чат, в котором участвует произвольное количество клиентов. Каждый клиент после запуска отправляет свое имя серверу. После чего начинает отправлять ему сообщения. Каждое сообщение сервер подписывает именем клиента и рассылает всем клиентам (broadcast).

Задание 2.  Усовершенствовать задание 1:

a.      добавить возможность отправки личных сообщений (unicast).

b.      добавить возможность выхода из чата с помощью написанной в чате команды «quit»